［有圖]有冇一樣咬指甲咬到咁

早排一緊張就係到咬手指甲（上下顎咬落指甲嘅左右兩邊）
依家多咗撻白邊 有冇得救

我咬埋道刺，樓主咁廢唔好拎出黎講啦

我咬埋腳甲，樓主咁廢唔好拎出黎講

我咬到入面層軟甲長期暴露變埋硬甲
變左10隻手指可以咬廿次

樓主咬到咁正常都好貼出黎

我得1隻係硬甲, 以前咬到指甲變左形, 入面發炎含朧

我覺得好肉酸 仲要手指公好撚明顯

我想問會唔會正常返 定以後都會冇咗一忽

你應該係咬到甲床同肉分離左
預番幾個月時間養好
盡量唔好咬同借指甲發力就okay
利申：咬甲過來人

絲打想奶

屌，你ed唔係叫咬，極其量只可以叫含，你都未見過真係咬指甲個D

咬到咁廢都拎出來講 勁過我先算啦

就咁google下你張圖都好result喎